有冇人睇鬼滅之刃？

點解冇乜人傾 ，超正，係jump既人氣仲好高

大把人睇

畫工好似好粗疏，不過又幾好睇

我最近先開始睇，期待動畫化

打鬥位好多都未睇得明，希望睇動畫可以補返

好睇

睇左十幾話覺得有啲無聊，
要睇到邊先精彩

一開始打d細粒野係比較無聊 普通
果時啱啱出我都停左 後尾近排一次過睇返曬都幾好睇 如果要講開始邊到好睇返 我會覺得係炎柱篇開始

信住你筀，遲下追返

UFO

唔講畫工，但真係幾悶下，尤其前段

其實一開頭去到打豬頭我都覺得一般，但打完豬頭之後重傷醫緊個陣好搞笑，再之後就keep住好睇

認同 同埋佢一開頭節奏怪怪地
之後開始調整又加啲搞笑情節就開始好睇
特別係炎柱篇 真係好好睇

野豬佬同閃電佬個人設好正 超鍾意

戀柱

混合呼吸好正,依家都係火之神神樂+雷/水
最後會唔會一次用曬全部

無啦啦畫到勁大隻，好好笑

估唔到岩柱會係最勁，仲以為會係水柱/炎柱

新個集用一集就完美介紹完岩柱

仲有主陸個種溫柔同決心真係好吸引

希望動畫化會多啲人留意呢套好漫畫

主角

作者描述角色好細膩
炎桂 水柱 同埋 風柱細佬
篇幅唔多但都好感動

其實係畫家既畫風 個畫風我覺得好過大部份漫畫

禰豆子
但係套野成日都係臨死前爆seed打贏鬼

開頭節奏好明快 劇情勁吸引
最近好似拖拖地咁

竟然 修行無一個柱10話已經好好

咁都拖... 直接大結局好冇

咪係 我嫌佢太快就真

最新呢集講岩柱

其實劇情算去得快，作者原先寫十二鬼月同埋十幾層殺鬼隊階層，到後來簡化到鬼月cut一半淨係集中寫上弦，殺鬼隊又淨係focus最top個班柱

訓覺先勁個個睇字都覺得煩

一開頭真係有少少趕客

岩柱係咪唯一一個可以徒手殺鬼

除咗戀柱 各柱同已知上弦鬼嘅故事都好有趣

鬼滅好在啲回憶一話半話就講完
唔似其他漫畫開一章嚟講，進度又慢

嘩屌，最新135話岩柱回憶好正

呢本垃圾都叫好睇

一開始頂唔順畫風
之後多左人推薦 就繼續睇
去到豬頭出場果陣就覺得好好睇
去到而家都冇咩悶場
反而怕佢咁快打低D 上弦會好快完 或者 能力設定暴走
作者D人物描寫做得好好

拋低一句廢話好容易
咁閣下又有咩高見 / 好推介?

今集

善逸個角色真係好吸引

又搞笑又型

佢之後學多幾招雷呼吸應該勁到痴線

炭治郎嘅呼吸會唔會就係叫炭之呼吸

我都係最鍾意佢

我仲以為係得一招，只能夠練到更快更持久，去到最後快到無敵

主公都寫到好型

各方集合，好有大結局feel

雷有6招

呢集講到無慘一死全部鬼都會一齊消失，彌豆子都應該會跟住消失 ，咁落去劇情好有可能主角有機會殺死無慘但就遲疑左一下放走左無慘

呀妹唔係一早脫離左控制啦咩

控唔控制應該唔關事，彌豆子既本質係鬼，無慘既存在應該係類似鬼既生命力來源之類。不過你都可能冇錯，要等多d資訊先可以確定